有冇人畫圖靚 ，想印貼紙

跪求 「驅逐共黨 光復香港」圖

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我可以畫比你 你係咪拎去印？
禁商業

唔保證個個都覺得靚架

想要+1